const quizQuestions4 = [
    {
        question: "Goivagem é uma operação para:",
        answers: [
            "Lavagem da solda após aprovação",
            "Corte de chapas para confecção de chanfros",
            "Remoção de parte defeituosa do cordão",
            "União de metais leves (alumínio e suas ligas)"
        ],
        correctAnswer: "2"
    },
    {
        question: "Não é função do revestimento em eletrodos revestidos ...",
        answers: [
            "proteger a poça de soldagem",
            "fornecer elementos de liga",
            "aumentar a taxa de deposição",
            "minimizar a emissão de fumos nocivos ao soldador"
        ],
        correctAnswer: "3"
    },
    {
        question: "Até que temperatura a chama do processo oxicorte deve aquecer a superfície a ser cortada,"
                    + " antes de se abrir o jato de oxigênio?",
        answers: [
            "Até a temperatura de ignição do material",
            "Até a temperatura de fusão do material",
            "Até a temperatura de vaporização do material",
            "Até a temperatura de alívio de tensões do material"
        ],
        correctAnswer: "0"
    },
    {
        question: "O nível de ruído do processo de goivagem é muito alto devido:",
        answers: [
            "Aos baixos valores de corrente que se utiliza na goivagem",
            "Ao ar comprimido utilizado em alta vazão para expulsão do material líquido",
            "Às variações das imperfeições que estão sendo removidas do cordão",
            "Ao soldador que não usa o EPI apropriado"
        ],
        correctAnswer: "1"
    },
    {
        question: "Qual a técnica correta de se soldar com eletrodo revestido na posição plana?",
        answers: [
            "Empurrando",
            "Com o eletrodo o mais perpendicular possível",
            "Puxando",
            "Isto não faz diferença"
        ],
        correctAnswer: "2"
    },
    {
        question: "Qual a técnica correta de se soldar com eletrodo revestido na vertical ascendente?",
        answers: [
            "Empurrando",
            "Com o eletrodo o mais perpendicular possível",
            "Puxando",
            "Isto não faz diferença"
        ],
        correctAnswer: "0"
    },
    {
        question: "A poça de soldagem no processo eletrodo revestido contém material vindo:",
        answers: [
            "Somente do metal de base (peça)",
            "Do metal de base (peça), do eletrodo e do revestimento",
            "Somente do revestimento do eletrodo",
            "Somente da alma do eletrodo"
        ],
        correctAnswer: "1"
    },
    {
        question: "O aumento da velocidade de soldagem em um processo automatizado pode causar:",
        answers: [
            "Não alteração da penetração",
            "Aumento da penetração e soldas de maior largura",
            "Menor penetração e soldas mais estreitas",
            "Menor penetração e soldas de maior largura"
        ],
        correctAnswer: "2"
    },
    {
        question: "Na soldagem MIG/MAG, uma das principais funções do gás de proteção é:",
        answers: [
            "Proteger a poça de fusão contra o oxigênio e nitrogênio da atmosfera",
            "Proteger os olhos do soldador contra faíscas do arco elétrico",
            "Aumentar a fusão do eletrodo",
            "Aumentar a velocidade de soldagem"
        ],
        correctAnswer: "0"
    },
    {
        question: "Além de depositar material de enchimento, qual é uma função do arame maciço (sólido) na soldagem MIG/MAG?",
        answers: [
            "Criar escória para proteger a poça de soldagem",
            "Reduzir os elementos de liga na poça",
            "Depositar elementos de liga na solda",
            "Criar gás de proteção"
        ],
        correctAnswer: "2"
    }
];